波台手足點睇林子善為左美斯簽名搞到坐牢？

美斯又害死一個有為青年屌佢老母

無人理

Ok la

link?

林子健虛報罪成立

入到去又失自由又要俾人雞姦
都係迷朗好 頂多都係俾阿朗雞姦

我不知幾想比牙朗雞姦

林子健弟兄為新上帝美斯神殉教，堪稱現代巴多羅買